{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja n√§mm. Ahvidele meeldib mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili"},{"text":"Libistad vahel mu nahale!"},{"text":"Ahvid armastavad mind s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm. Koonuses olen hea. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Sulan p√§ikese k√§es"},{"text":"Ma tulen paljudes maitsetes!"},{"text":"Sa lakud mind!"}],"options":[{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja oran≈æ. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa sees"},{"text":"Bugs Bunny armastab mind!"},{"text":"Minu s√∂√∂mine on sinu silmadele hea!"}],"options":[{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Hernes","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen pikk ja pruun. K√ºpsetad mind pannil v√µiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen maast"},{"text":"Sa v√µid mind s√º√ºa kui prantsuse friikartuleid!"},{"text":"Sa puderdad mind vahel ka!"}],"options":[{"label":"Kartul","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Brokoli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen √ºmmargune ja punane, vahel roheline. Arstid √ºtlevad, et hoian neid eemal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puudel"},{"text":"Minus elab vahel uss!"},{"text":"√ïun p√§evas hoiab arste eemal."}],"options":[{"label":"Kirss","isCorrect":false},{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen v√§ike ja roheline. Kasvatan kaunas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√∂√∂givili"},{"text":"Vahel olen supis"},{"text":"Sa karbid mind"}],"options":[{"label":"Hernes","isCorrect":true},{"label":"Oad","isCorrect":false},{"label":"Oliiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Mind valmistatakse piimast. V√µin olla k√µva v√µi pehme ja v√µid mind riivida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit lehmadest (tavaliselt)"},{"text":"Olen tihti pizzal"},{"text":"Minusugused hiired!"}],"options":[{"label":"V√µi","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"Jogurt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen jook, mis on valge. Beebilehmad joovad mind ja sa saad mind k√ºpsistega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit lehmalt"},{"text":"Sa v√µid mind teravilja peale valada"},{"text":"Mul l√§heb k√ºpsistega h√§sti"}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen kr√µmpsuv ja l√µbus, sageli r√µngaste kujuline. Ma tulen kotis, mis ma olen?","hints":[{"text":"Vahel n√§en v√§lja nagu friikartulid v√µi muud kujundid."},{"text":"Mind saab teha kartulist"},{"text":"Inimestele meeldib mind telekat vaadates s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Kiibid","isCorrect":true},{"label":"Popkorn","isCorrect":false},{"label":"Crackers","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Olen valmistatud taignast ja k√ºpsetatud ahjus. Minule v√µid panna moosi v√µi maap√§hkliv√µid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla valge v√µi pruun."},{"text":"Inimesed teevad minuga v√µileibu."},{"text":"Mind valmistatakse nisust."}],"options":[{"label":"Teravili","isCorrect":false},{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Riis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen p√§rit pilvedest."},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun."},{"text":"Ô∏è K√§in \"plinkimas, plinkimas, plinkimas\"."}],"options":[{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"T√§hed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen taevas suur ja s√§rav ja kollane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"P√§eval s√§ran."},{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Olen nagu suur lill taevas."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lammas."},{"text":"Ô∏è Lennukid lendavad minust l√§bi."},{"text":"Teen vahel vihma."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen j√§√§st tehtud."},{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumememme."},{"text":"Kindaid on vaja siis, kui ma olen."}],"options":[{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Panen puud tantsima ja lipud lehvima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"√ïhk liigub kiiresti."},{"text":"Minuga saab lohet lennutada."},{"text":"Ma v√µin su m√ºtsi maha puhuda."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Dirt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Mul on palav ja s√§rav, aga ma l√§hen √∂√∂sel √§ra. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma v√µin sind higistama panna."},{"text":"‚òÄÔ∏è Olen omamoodi tunne ja p√§ike pakub seda."},{"text":"Ô∏è Kui see olen mina, siis v√µiks minna ujuma."}],"options":[{"label":"Kuumus","isCorrect":true},{"label":"K√ºlm","isCorrect":false},{"label":"Pimedus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kaar taevas."},{"text":"Mul on punane, kollane ja sinine."},{"text":"‚òÄÔ∏è Ilmun siis, kui p√§ike paistab l√§bi vihma."}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pikne","isCorrect":false},{"label":"Vari","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen v√§ga vali ja tulen v√§lguga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Juhtun tormi ajal."},{"text":"Ô∏è Inimesed ehmuvad mind kuuldes sageli."},{"text":"K√§in 'BOOM!'"}],"options":[{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Hail","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen v√§ga v√§ike ja k√ºlmunud ning kohati langen vihma asemel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen j√§√§ t√º√ºp."},{"text":"Kui ma sind l√∂√∂n, v√µib see haiget teha."},{"text":"Ô∏è Kukun taevast alla."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Sleet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}},{"level":"10","type":"weather","question":"V√µin olla paks ja raske n√§ha. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen nagu pilv maapinna l√§hedal."},{"text":"S√µita tuleb aeglaselt, kui ma √ºmber olen."},{"text":"Ma v√µin asjad √µudseks teha."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"Pihusti","isCorrect":false},{"label":"Breeze","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üå¶Ô∏è"}}]}